想睇自己ac嘅login ip記錄

今日返到屋企上連登無啦啦要login，平時都係自動login，好鬼
如果冇呢個功能我覺得要加一個

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

SAME...比你講到淆底

我WEB版都有被登出, 唔知咩事
APP無事

[admin請入]有無人web版連登突然登出左入唔返？

屌唔敢再出post

連登會唔會每隔一排自動登出?

我電腦每次都會彈error,要重新login
連登存在開始已經係咁